Tännasel oksjoni pääwal wõttiwad kohtomehhed Josep Kallaus, Maddis Kallaus Wöölmunder Jaan Ambos ja Wallawannemb Jakob Liis, Mihkel Kallaisi lehma mis Oksjoni peale olli todud, omma käe peale wälja ja lubbasid selle eest hoolt kanda, et Mihkel Kallais Jaani pääwal 1872 5 Rubla ja se teine wiimane pool Mihkli pääwast 1872 ärra maksab.
Maddis Tamm XXX
Josep Reisenpuk XXX
Josep Kallaus XXX
